有無葵涌/荃灣salon推薦？

啲頭髮已經留到腰
想剪短啲
想出去剪又驚會伏
自己剪又驚剪衰 有無絲打講下平時去邊剪
同價位係幾多？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

qb

手勢如何？

清爽，涼快 每次都是與命運之神的賭博